★三色貓？英國貓殺手再出現 虐殺肢解逾370家貓

英國南部上周一（25日）至周日（29日）期間，發生了至少6宗貓隻虐殺案，警方懷疑惡名昭彰的「克羅伊登貓殺手」（Croydon Cat Killer）再度出現，相信這個貓殺手自2014年起，已殺死及肢解逾370隻貓。

據報道，最初的「受害者」是赫特福德郡小鎮米蘭捷克（Potters Bar）的家貓泰滋（Taz），牠在失蹤一周後，其遺體於上周一被發現，身上有多處傷口。海斯、克羅伯勒、凱特福德等地亦相繼有另外5隻貓被虐殺，1隻名為羅斯迪（Rusty）的家貓，更在慘遭分屍被放到其主人門口。當局認為，有關的作案手法與過去的克羅伊登貓殺手如出一轍，故相信是由該名殺手犯下的案件。

據報道，克羅伊登貓殺手自2014年起不斷殺害、肢解家貓及小動物，但警方目前仍未有拘捕疑犯，由於犯人最初作案的地區圍繞在M25高速公路，故亦有人稱其為「M25貓殺手」（M25 cat killer）。

泰滋（圖）是近日首先遭殺害的家貓。（互聯網圖片）

悼念三色貓

鞭屍唔該

已被bam

羅斯迪（圖）慘遭肢解。（互聯網圖片）

石丸！

細字濃縮桌面試用版

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出

連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對：。【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明：。刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國：。【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日：

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾

JR：(人手置頂) 屈毛黨名單：。RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招：。Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！：。JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞：。RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁：

U will be next target

貓殺手

要搞就搞三色貓好喇

唔好搞其他貓

老貓再世慘遭肢解

I am其他貓

你幾時過去陪你老友

話時話呢排真係唔見咗三色貓

Bam咗

游b 用腳板底虐待你

佢會好興奮
唔好！

扯